explain	Cochez ou décochez les chaînes à ajouter ou à retirer de votre forfait Sur Mesure actuel.	Check or uncheck the channels you wish to add to or remove from your current Custom Package.
game.explain	Cochez ou décochez les jeux à ajouter ou à retirer de votre forfait télé.	Check or uncheck the games you wish to add to or remove from your TV service plan.
explain.mypick	Voici les chaines incluses dans votre nouveau forfait télé|Sélectionnez «Supprimer» pour retirer des chaînes ou «Valider» pour valider votre sélection.	Here are the channels included in your new Custom channels package.|Press "Delete" to remove channels or "Validate" to confirm your selection.
change.custom.channels	Choisissez les chaînes que vous voulez ajouter ou supprimer	Choose the channels you want to add or remove
change.normal.groups	Cochez ou décochez les chaînes (ou forfaits) à ajouter ou à retirer de votre forfait télé actuel.	Check or uncheck the channels (or packages) you wish to add or remove from your current TV service plan.
change.my.picks	Voici les chaînes que vous avez sélectionnées pour former votre nouveau service télé.	Here are the channels you selected for your new TV service.
manage.tv.service.explain	Modifiez votre forfait télé actuel.	Modify your current TV service plan.
confirm.main	Votre forfait télé a été modifié avec succès.	Your TV service plan has been modified with success.
confirm.explain	Les changements entreront en vigueur dans les prochaines minutes. Les frais liés aux modifications seront portés sur votre prochaine facture.	Changes will come into effect within the next few minutes. Charges will appear on your next invoice.
help	Changez vos chaînes vous permet de changer votre forfait télé, modifier la sélection de vos chaînes sur mesure et ajouter/retirer des chaînes « À la carte ».| |Une fois que la commande est confirmée votre  sélection de chaînes est valide pour une durée minimum de 30 jours| |L’offre de chaînes ainsi que les prix sont sujets à changement et ce, sans préavis. Taxes en sus. Certaines conditions s’appliquent.	Change your channels allows you to change your TV package, change your custom channels selection and add/remove channels "a la carte".| |Once the order is confirmed your channels selection is valid for a minimum of 30 days.| |Offers and prices are subject to change without prior notice. Taxes in extra. Some conditions apply.
rules	Le service de base est votre point de départ. Choisissez un forfait parmi notre offre ultra généreuse pour une expérience de divertissement inégalée.| |Bonifiez votre forfait avec notre sélection de chaînes et blocs de chaînes disponibles « à la carte ».| |La durée minimale d’abonnement à une chaîne est de 30 jours.| |Pour plus d’information, visitez le|http://www.videotron.com/residentiel/television| |Taxes en sus. Certaines conditions s’appliquent.	The basic service is your starting point. Select a package from our ultra generous offer and live a unrivaled entertainment experience.| |Upgrade your package with our selection of channels and channels blocs available "a la carte".| |All channel subscriptions last up to a minimum of 30 days.| |For more information, visit|http://www.videotron.com/residential/television| |Taxes in extra. Some conditions apply.
cancel.your.selection	Voulez-vous vraiment annuler les changements?|Vos modifications seront perdues.	Are you sure you want to cancel the changes?|Your modifications will be lost.
popular.packages	Cochez ou décochez le forfait à ajouter ou à retirer de votre forfait télé actuel. Vous ne pouvez choisir qu’un seul forfait préassemblé.	Check or uncheck the package you wish to add to or remove from your current TV service plan. You may only select one pre-made package.
custom.packages	Cochez ou décochez les chaînes à ajouter ou à retirer de votre forfait Sur Mesure actuel.	Check or uncheck the channels you wish to add to or remove from your current Custom Package.
my.picks.packages	Voici les chaînes incluses dans votre nouveau forfait télé. Sélectionnez «Supprimer» pour retirer des chaînes ou «Valider» pour valider votre sélection.	Here are the channels included in your new TV service plan.|Press "Delete" to remove channels or "Validate" to confirm your selection.
specialty.packages	Cochez ou décochez les chaînes à ajouter ou à retirer de votre forfait télé actuel.	Check or uncheck the channels you wish to add to or remove from your current TV service plan.
movie.series.packages	Cochez ou décochez les chaînes à ajouter ou à retirer de votre forfait télé actuel.	Check or uncheck the channels you wish to add to or remove from your current TV service plan.
hd.channel.packages	Cochez ou décochez les chaînes à ajouter ou à retirer de votre forfait télé actuel. Pour accéder à la version HD d’une chaîne, vous devez posséder un terminal HD, une télé HD et être abonné à cette chaîne en format SD. Abonnez-vous ensuite au réseau HD pour x,xx $/mois.	Check or uncheck the HD channels you wish to add to or remove from your current TV service plan. To access the HD version of a channel, you must be subscribed to this channel in SD format, have an HD terminal and an HD TV. Then, you can subscribe to the HD nextwork for x,xx$/month.
theme.packages	Cochez ou décochez les forfaits à ajouter ou à retirer de votre forfait télé actuel.	Check or uncheck the packages you wish to add to or remove from your current TV service plan.
game.packages	Cochez ou décochez les jeux à ajouter ou à retirer de votre forfait télé.	Check or uncheck the games you wish to add to or remove from your TV service plan.
game.a.la.carte	Cochez ou décochez les jeux à ajouter ou à retirer de votre forfait télé.	Check or uncheck the games you wish to add to or remove from your TV service plan.
game.plus	Jeux inclus dans le forfait.	Games included in the package.
unselect.channel	Voulez-vous vraiment annuler la sélection des chaînes choisies?	Are you sure you want to|cancel your selection of channels?
unselect.game	Voulez-vous vraiment annuler la sélection des jeux choisies?	Are you sure you want to|cancel your selection of games?
exit.cyo	Voulez-vous vraiment quitter?|Tous les changements effectués seront annulés.	Are you sure you want to quit?|Any changes you have made will be lost.
game.notList	Les nouveaux forfaits jeux ne sont pas encore disponibles sur illico télé nouvelle génération.| |Revenez prochainement!  Le nouveau portail de jeux sera bientôt disponible. 	The new game packages are not yet available on illico TV new generation.| |Come back shortly! The new game portal will soon be available!
cancel.validate.explain	Voulez-vous valider les changements apportés dans cet écran?|Il vous sera encore possible de faire d’autres modifications par la suite. 	Do you want to validate the changes you made in this screen?|You will still be able to do other modifications afterwards.
contribution.fund	Jusqu’au 1er septembre 2014, les prix affichés incluent le montant alloué au FAPL.	Until September 1, 2014, prices displayed include a contribution to the LPIF.
hd.channel.packages.explain	Accéder à la version HD d’une chaîne comprise dans votre forfait.|Un terminal HD, une télé HD et des frais de réseau HD (3,03 $/mois) sont requis.	Access the HD version of a channel included in your package.|An HD terminal and HD TV and a charge for HD network fees ($3.03/month) are required.
movie.series.packages.explain	Cochez ou décochez les chaînes à ajouter ou à retirer de votre forfait télé actuel.	Check or uncheck the channels you wish to add to or remove from your current TV service plan.
specialty.packages.explain	Cochez ou décochez les extras à ajouter ou à retirer de votre forfait télé actuel.	Check or uncheck the extra channels/packages you wish to add to or remove from your current TV service plan.
unselect.message.1	Cette chaîne ne peut être retirée.	This channel cannot be removed.
unselect.message.2	Cette chaîne est incluse dans un autre service.	This channel cannot be removed from this screen, because it is included in another package.
unselect.message.3	Cette chaîne ne peut pas être retirée car elle fait partie de votre forfait depuis moins de 30 jours.	This channel cannot be removed since the 30-day subscription period is not over yet.
unselect.message.4	Cet item ne peut être supprimé de votre| forfait télé.	This item can not be removed| from your TV plan.
msgUnblockPIN1	Seul l'administrateur peut accéder à cette section.	Only the Administrator can access this section.
msgUnblockPIN2	Veuillez entrer le NIP admin.	Please enter your Admin PIN.
hd.network.fees	Les frais de réseau HD ne peuvent être retirés. Ils vous permettent d'accéder à la version haute définition de vos chaînes standards.|Si vous désirez tout de même désactiver cette fonction, contactez le service à la clientèle 1-88-VIDEOTRON (1-888-433-6876)	HD network fees cannot be waived. They allow you to access the HD version of standard-definition channels.|Should you still wish to disable this feature, please contact Customer Service at 1-88-VIDEOTRON (1-888-433-6876).
cncel.change	Voulez-vous vraiment annuler les changements?|Vos modifications seront perdues.	Are you sure you want to cancel the changes?|Your modifications will be lost.
a.la.carte.channels	Sélectionnez les chaînes que vous voulez ajouter ou supprimer.	Choose the channels you want to add or remove.
change.custom.channels.add.single	Choisissez [N] chaîne pour compléter votre sélection.	Choose [N] channel to complete your selection.
change.custom.channels.add.multi	Choisissez [N] chaînes pour compléter votre sélection.	Choose [N] channels to complete your selection.
change.custom.channels.remove.single	Supprimez [N] chaîne pour compléter votre sélection.	Remove [N] channel to complete your selection.
change.custom.channels.remove.multi	Supprimez [N] chaînes pour compléter votre sélection.	Remove [N] channels to complete your selection.
tv.package.list	Tous les forfaits comprennent le service Base HD, les chaînes radio et Stingray en prime !	All packages include Basic HD, music channels and Stingray as a bonus !
tv.package.list.product	* Le prix des chaînes Premium, qui comprennent Club illico et bien plus encore, diffère selon le forfait choisi.	*The price of Premium channels, which include Club illico and much more, vary depending on the package selected.
package.channel.list.add.single	Choisissez [N] chaîne Premium pour compléter votre sélection.	Choose [N] Premium channel to complete your selection.
package.channel.list.add.multi	Choisissez [N] chaînes Premium pour compléter votre sélection.	Choose [N] Premium channels to complete your selection.
unselect.message.for.a.la.carte	Cette chaîne peut être retirée de votre sélection à la section Chaînes à la carte, accessible à la page d’accueil.	This channel can be removed from your selection of à la carte channels, accessible on the welcome page.
unselect.subfix.for.a.la.carte	[CHN] fait déjà partie de votre forfait Télé.	[CHN] is already part of your TV package.
modified.channel.list	Liste des chaînes que vous avez ajoutées ou retirées.	List of channels you have added or removed.
channel.bloc.list	Ajoutez un bloc de chaînes à votre forfait Télé.	Add a block of channels to your TV package.
redirection.explain	Vous êtes redirigé vers l'écran de comparaison des forfaits	You are redirected to the TV packages comparison screen